［自創just for fun, 真心求幫手］想填廣東詞 講新移民同政府 但係寫唔落

用咗普 但係用普屌新移民又好on9 中間可能有d唔啱音既廣東話 有冇人幫幫忙?

<腥揀>
早上起來 覺得睡得不痛快
街上的人 行李裝滿洗面奶
煩人的 蝗蟲 老長出來
沒精打采 好像得到四千塊
想往天拜 原來不是向我派
騙人的 條件 政府應該醒過來

新移民太太 摘金牌
帶著孩子衝過來 專程要在這裡待
遊客到處踩 四處擺
文明敗壞 救不回來

我操 這濕鳩的政府 當我們是lulu 管理得一塌糊塗
高薪狗奴 良心已被俘虜 說話吞吞吐吐 香港仆街lu

內地人來 東西不需要錢買
申請助緩 輕鬆錢手到拿來
波士頓 龍蝦 每晚勝利者姿態

新移民太太 摘金牌
福利可得的心態 以為可為非作歹
遊客到處踩 四處擺
文明敗壞 救不回來

我操 這濕鳩的政府 當我們是lulu 管理得一塌糊塗
高薪狗奴 良心已被俘虜 說話吞吞吐吐 香港仆街lu

求幫手

勿相認

推

二推

覺得已經好完美，唔洗諗太多，用普通話咪用囉，只要係你作既都會支持

但係廣東話會傳神啲

食屎狗新移民

有冇貨仔？

大推一下

音樂感唔好

玩下都好吖